轉自品蔥：港台朋友請收起你的婦人之仁！

我真心希望不要有任何人再捐款捐物給牆國人。
從客觀上來說，你捐的東西也到不了它們手上，基本上都給中共官員分完了，所以捐也是白捐。
主觀原因，你捐了它們也不會感激你，它們只會認為是黨救了它們，黨是最偉大的，然後繼續喊著「殺光曱甴，殺光台巴子」。
以前那麼多血的教訓還不夠麼，像港人08年捐那麼多錢給四川你看今天得到了什麼？所以這件事請袖手旁觀，甚至可以幸災樂禍。
不要總覺得它們可憐無辜，被中共洗腦，實際上這個民族骨子裡就是自私，怯懦，貪婪，虛偽，狡詐，冷漠，勢力，無恥，中共只不過是放大了這些缺點罷了。
也不要指望它們會改變，幾千年來更替了無數個朝代，要改早就改了，實際上它們非常享受這種為人魚肉的生活。
口口聲聲一家人，一出事馬上就割席，甚至還有殺光武漢人這種口號出來，都是利己主義者罷了，不值得同情！

重點：
你捐了它們也不會感激你

但林鄭會代捐利益輸送

捐你老母
係捐都比手足

推推

捐俾行出黎既學生哥好過

不知睇得幾撚心涼
最好死個幾萬人先好停

人同畜生嘅分別

唔洗同連登仔講

去同醫護講

冇人想捐 但政府會打劫香港人既錢送哂上去

主觀原因，你捐了它們也不會感激你

放心香港人已醒覺
不過 近年 香港港共會以政府名義捐

武漢個tg谷又比班香港人破壞左

對比下呢個左膠大愛post d留言

等睇蝗蟲滅族等左好耐喇

屌佢老母，死兩三個億。比啲大志

呢個明顯兩回事 依家係直情破壞左個資訊流通嘅渠道

講呢d，問過大愛左膠未

想推

你ON9架?
一個係講緊拎情報
你都扯得埋落左膠度 你咪就係post入面比人屌緊個班囉

留學生嚟咋？

其實日日乜都spin去屌左膠啲人煩過閪
冇乜見佢哋屌過保皇

自私，怯懦，貪婪，虛偽，狡詐，冷漠，勢利，無恥

老實講好期待睇到人性嘅下限
暫時有吐醫護口水同dum低仔女搭飛機
但我覺得未夠冷血 期待支那人仲有咩surprise

我要捐物資，希望銅包收到

對敵人仁慈

唔好俾我喺街頭叫到要捐款

我諗起當年高登個mk妹
真係走得太前

巴打，收得起婦人之仁，都唔再惡毒d利用武漢人起義反共？再係咁武漢人死撚曬機會就冇，又注入新人口

洗撚捐咩
佢哋自己都會死落嚟掃晒啲貨

呢個一定要推

捐錢即係等如比資源對家
諗返被自殺被強姦既同伴

根本邊個捐 邊個就係敵人

頭先仲覺得佢地好慘，要死都死班高官

兩個文宣方向

1）將正苦對武漢肺炎既不作為link埋去為左搞散場運動（放任病人流入黎減少群鬥聚集）
2）林鄭掛住係瑞士向國際政治宣傳都唔理香港疫情萌芽

加深港豬藍絲對正苦既反感

推

屌你喇幾萬人

咁少

我諗今時今日唔會再有人會損俾班自作孽

收到

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

咁似啱啱出火魔初期, 一出事馬上就割席

我哋要諗定點搞 九成會

I know that, that is why I don't give even a shit to them. Anyway thanks for your advice.

共識嚟嫁啦

每死一千 補貼陰屍紙
貨如輪轉

左膠是同路人

應該叫香港警察代表香港去武漢對抗肺炎....

到底你明唔明咩叫左膠
唔明就入返青山啦弱智仔

唔撚柒捐

千里送鳩毛 物輕情義重

捐完都係比人落格同做維穩

咁撚多年一直想搞鳩香港
又留地不留人又盛
捐？毛都唔撚捐畀你啊，全部自生自滅啦

Up

屆屆突手都爭住奶鞋底

大家唔使理呢條友
佢喺個post裡面被我哋屌到心理唔平衡

如果中左招，唔止要去18區狗屋，仲要千祈唔好將d排泄物擦落d物資捐上去比中国同胞，有福同享

我怕佢地會拎嚟煲水飲

從來無可憐過佢地，我地手足比人打比人姦比人殺嘅時候，佢地叫黑警重手啲，話係報應。依加因為佢地自己啲on9仲要搞到我地嘅行為，要我地可憐施捨佢地?要我唔笑都已經係同情心嚟，仲捐根本連同情都唔需要

市民一定唔撚捐架喇
係爭在柒婆條臭閪點奶共姐

睇死柒婆一返黎就會捐十幾廿億上去

香港人是支持港獨才戴的口罩
不是因為武漢肝炎

捐佢老母

我地要另大陸人對中共產生絕望

佢捐我地就罷工

2 3億都仲有少少婦人之仁

放心，唔會捐

推！

高質

死剩2,3億已經好仁慈

冇錯

婦人之仁會害死自己！
唔好懶好人懶大愛喇

都要有啲苦力比我地指揮

一定唔會捐任何野 一條毛都唔會

但願牆內品蔥手足安好

他們還有黨
才不要我們的臭錢

捐比日本重振雄風

捐佢老母，我自己留返買眼罩口罩

可惜正苦會代你捐
大陸高官見到天災人禍不知幾撚開心
又fatfat

唔好咁睇得起自己

因為土共會攬晒所有功勞

死都唔捐
係捐都捐比日本

我射落海都唔撚會益班支那人

「行動亅post 高鐵拉鋸戰

幫手推上熱門

連登定義：左膠=稻草人/所有異見者

五條毛好喇 俾多無謂

絕對同意

全黨死清光

—0-0

而家醒左好多啦

我都唔撚想捐呀

扔落垃圾桶好過捐俾班賤畜

捐你老母

同交保護費一樣

我地唔會捐 但仆街政府會打劫

推呢個

左膠從來都不是同路人

無問題！

諗起當年汶川地震
小學叫人捐錢
有人捐五百
有人捐一千

還返張10蚊紙俾我啊
早知攞去買點卡

同入境仲有醫護班體制奴隸講

駁唔到。

咪撚再捐俾大陸班on9

永遠都唔會捐
何必捐完 仲要比大陸人以怨報德?

屌你唔好咁傻 下下都非黑即白
搞到大家乜都唔知對疫情好啲？

大部分香港人對中國冇左同情心好耐

駁唔到

十億！

邊個捐邊個對義士唔住

同意 推

絕對唔會捐

有政府唔怕 唔戴口罩 身體健康 年年有今日
信黨得救 洗乜我地呢啲暴徒捐

直接捐2手口罩，等啲官自作自受

捐錢做咩
依家佢地無錢咩
人仔可以當口罩戴?

捐台灣同日本都會感謝你，但捐中國只會覺得理所當然，呢d時候就會同你講一家人互相幫助呀，血濃於水呀，同胞呀嗰d

比人呃一次叫純品單純
比人呃二次叫入世未深
比人呃三次叫豬閪抵死

香港人派出中國認同的香港精英代表強力G持

第一次比你呃到我=你賤格
第二次比你呃到我=我on9

up

幾萬咁少？
我要
全
黨
死
清
光

要捐都捐比手足
支那？不了

高汁品蔥

捐d野味比佢地食 咁撚鍾意食

係事實

捐咁多錢
結果係落黎搞鳩香港人
有事就搵香港人苯柒

支那人自己攞嚟 抵死！

咁多次仲唔醒水咩

手足被姦殺既時候

邊個可憐佢地

以為講緊香港電台

Aggar

push

啱啱仲見到日本有鋪頭將口罩降價再貼中國人加油字條係上面，日本人真係太善良

华仔真係唱得啱，人善天不欺

不過就被大陸人欺

味就係小農DNA
我一向支持呢個說法

Push

捐都捐俾美國爸爸啦，人地流感死左6600人，終蟈先死得果幾十個

唔使曬錢 党會救佢地

品葱是個好東西

無捐十鳩幾年

可唔可以比返我08年捐個啲錢我

無諗過捐 最好死晒啲支那人
仆街港共唔好代我地捐

與其捐嘢，不如啟迪教化，輸出革命

特首已流亡海外?? 疫情失控, 港人自救有辦法??

Facebook好多朋友見到中國而家咁大鑊就講埋曬啲涼薄嘅說話，好心你班人唔好咁黑心啦，你哋回想吓我哋香港人有難嘅時候，人哋點對我哋先好冇？
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
（回想）
回想完啦，冇錯佢哋真係全部都抵撚死。

唔交稅
- 自願供款強積金
- 買撚曬年金
- 慈善扣稅

唔好益港共

推三次 唔好益港共

同意，整個中共人民都不值得同情